［回帶］點解米奇老鼠成日帶手套？

黑撚 bam